{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 세모바다펜션"
    },
    "text": "全ての客室からは海の眺めが可能で、特に日の出を鑑賞することができる場所です。 入室は15:00で、退室は11:30となっています。 送迎サービスは提供されていませんが、インターネットは無料でご利用いただけます。 ペットの入室は不可能であり、干潟や釣り体験は地域で可能です。 駐車場は利用可能ですが、状況によって使用が制限されることがありますのでご注意ください。 さらに、毎日タオルを提供しており、客室内にはスパ施設とキャラバン客室もあります。 キャラバン客室では入浴剤の使用はできず、バーベキューをご利用の際には炭とグリルを提供し、使用後は現地で決済する必要があります。 幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室からは何が見えるのですか？",
            "answer": "海の眺めが見えます。特に日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:30です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "干潟や釣り体験はできますか？",
            "answer": "はい、地域で干潟や釣り体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能ですが、状況によって使用が制限されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、毎日タオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、客室にはスパ施設もあります。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室では何が提供されますか？",
            "answer": "キャラバン客室ではバーベキューグリルと炭が提供されます。使用後は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数には追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 352
    }
}